係香港 不如早d結束生命

垃圾廢柴

試過向上爬 但最後都冇機會成功 就係因為你窮 冇家底

絕望呢兩個字徹底咁感受到果一刻 你可以點面對